原來可以咁樣做低對家候選人

做文宣會累到參選人???

但我懷疑政府係咪會處理投訴 ....

push ....